\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Stille} 
\index[in]{Stille}
\index[in]{Stille bedeckt das Haus}

\begin{tabbing} 
1. St\=ille bedeckt das H\=aus,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
1. Stille bedeckt das Haus,\\

wir s\=itzen zusammen hier am T\=ische.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
wir sitzen zusammen hier am Tische.\\

Der M\=ond ist lang schon aufgeg\=angen,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Der Mond ist lang schon aufgegangen,\\

uns r\=ufen die Grillen drau"s' im G\=arten.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
uns rufen die Grillen drau"s' im Garten.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. E\=iner erz"ahlt uns l\=eise\kill
\>\bf a\>\bf e\\
2. Einer erz"ahlt uns leise\\

Gesch\=ichten aus den fernen Z\=eiten.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Geschichten aus den fernen Zeiten.\\

Wir l\=auschen und lassen uns tr\=eiben,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Wir lauschen und lassen uns treiben,\\

tr\="aumend von so mancher S\=age.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
tr"aumend von so mancher Sage.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. St\=ille bedeckt nun \=uns,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
3. Stille bedeckt nun uns,\\

wir l\=auschen auf des andern \=Atem.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
wir lauschen auf des andern Atem.\\

Gen\=ie"sen noch die letzten Schl\=ucke\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Genie"sen noch die letzten Schlucke\\

und l\=egen uns sodann zur R\=uhe.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
und legen uns sodann zur Ruhe.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Tr\="aume erf"ullen \=uns,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
4. Tr"aume erf"ullen uns,\\

die S\=orgen werden uns gen\=ommen.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
die Sorgen werden uns genommen.\\

Ein j\=eder hat nun wieder Kr\=aft,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Ein jeder hat nun wieder Kraft,\\

den W\=eg durchs Leben sich zu s\=uchen.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
den Weg durchs Leben sich zu suchen.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Simon M"oller-B"orkel
\end{angaben}
